冇辦法之下唯有自己買barbell同squat rack

4日後到
買夠80kg餅慢慢玩

上次gym close左2個月，今次都唔知會close幾耐

幾錢

$1899

計埋bench?

係呀

係咪去觀塘自取?

唔係，額外比左$150叫佢送黎

咁撚平 邊度嚟

本身好認真咁答佢，見到你so sad樣忍唔住笑左出黎

Carousell

屋企咁大真好

自取先係真男人

舊唐樓放係個平台到，唔會有冷氣，唯有開風扇

咁自己拎住行返去囉！80kg鐵餅我分左右手farmer walk行返屋企

器材成本 1900
土地成本 15呎* 10000/呎 = 150000

無冷氣舉鐵真係幾辛苦下

我無野講

秒

當練下意志力
Barbell其實都玩到好多野

宜家屋企玩下拉力帶咋 本身想買啞鈴返屋企不過俾人屌

拉力帶到喉唔到肺
啞鈴都屌？
咁買條pull up bar痴係門到
調高可以做pull up chin up
調低又可以做inverted row
調中+張椅又可以做dips

買乜野返屋企都會俾人屌 真係癡撚線
無計未有錢搬出去住
淨係可以做body weight +拉力帶叫住有維持運動
睇怕起碼3個月先有得去返gym度操野

傻的嗎點解會唔想自己個仔練大隻
Body weight其實係練到
但好悶健身唔應該咁悶

200斤鐵餅 10里山路不換肩